有無人計下古圖斯今季平均一場失幾球?

有無場均3球

祖赫特3場 失13球
古圖斯3場(巴塞, 瑞士, 伊巴)失13球

事實證明實力joe=25古
應該要拎金手套